#######################################################################
# @file: QUIZ
# @student: Luka Karanovic, 665778833, S24N02
# @date: January 20, 2023
#######################################################################

Answer true or false to the following questions.

Q1:Header files have .h and implementation files have .cpp extensions in the name.
A1: true



Q2:Header files define both the prototype and the body of the functions.
A2: false



Q3:An implementation file must comply with the prototype of the functions defined in its header file.
A3: true



Q4:One implementation file usually implements the functions of one header file.
A4: true


Q5:Implementation files modify the body of the functions defined in the header files.
A5: true



Q6:Both header and implementation files include each other in order to comply with each other.
A6: false


 
Q7:More than one implementation files can define main() function of an application.
A7: false



Q8:Each header file is compiled to create an object file.
A8: false



Q9:Each implementation file is compiled to create an object file.
A9: true



Q10:Object files are linked to create an executable file.
A10: true


